買電視求推薦！！！

想買部40吋電視擺房，多數睇戲同當mon用求推介

4000樓下